個天真係好唔公平

冇能力嘅死蠢賤人就過得咁好，我雖然唔係最好，但我點都唔係死蠢，就落得慘淡收場！
上天真係好唔公平，誠心誠意拜幾多神付出幾多努力都係冇用！

田絲

世上總要...